嘩啦你老母8比2！！！！

講起8：2大家第1時間諗起邊隊?

阿狗

曼聯！

呢首應該係最高質改歌

成日掛住8比2～

成日掛住那打比一次~

當年阿狗 = 今日輸8比2嗰隊
咁嘅隊最後上到去第3，再次突顯雲爺爺嘅偉大

英超的冠軍~

De quoi vous parlez tout le temps les mecs? Mon copain passe tout son temps sur ce forum. Vous ne pouvez pas lui dire de me donner un peu plus d'attention? J'en ai marre, je voudrais bien qu'il passe un peu plus de temps avec moi :(

當年阿狗進攻都幾勁 唔係雲狗炒十二碼都入到3粒

曲線吹奏電叻

在那天輸八比二

記得8:2之前果日，鏝炒熱狗5:1
之後曼狗官方士氣如虹，出statement話：whatever city can do, united can do better
跟手一個月後鏝炒獌6:1

之後高登誕生左個波台著名會員6仔

然後謝拉特喺利記最後一場輸1:6

有無人重製mv

興大炒

首歌真係好正

阿記